脫毛後的疑惑

有無絲一路join脫毛plan，一路有做CPS 果酸？
可唔可以分享下？
諗緊做唔做

啲fd話脫閪毛之後好正

有幾正先

好好奶

類似係好爽好舒服同埋嚟M又唔會污糟嗰啲

靚西先好脫

邊間脫？

你有興趣？